<resources>
    <string name="app_name">Lass uns hydrieren</string>
    <string name="btn_notific">Benachrichtigung</string>
    <string name="fabb_add">Hinzufügen</string>
    <string name="btn_stats">Statistiken</string>
    <string name="title_activity_stats">StatsActivity</string>
    <string name="pref_notification_message_value">Hey… Lass uns etwas Wasser trinken…</string>
    <string name="add_info_text">Bitte geben Sie einige Daten ein, um Ihr Erlebnis zu verbessern!!!</string>
    <string name="str_continue">Weiter</string>
    <string name="enter_your_name_hint">Geben Sie Ihren Namen ein</string>
    <string name="age_hint">Geben Sie Ihr Alter ein</string>
    <string name="weight_hint">Gewicht</string>
    <string name="custom_intake_hint">Geben Sie Ihr benutzerdefiniertes Aufnahmeziel in</string>
    <string name="workout_hint">Art des täglichen Trainings</string>
    <string name="wakeup_hint">Ihre Weckzeit</string>
    <string name="sleeping_hint">Deine Schlafzeit</string>
    <string name="tagline_text">Wir sorgen dafür, dass Sie ausreichend Flüssigkeit zu sich nehmen...</string>
    <string name="get_started">Erste Schritte</string>
    <string name="edit_info_text">Bearbeiten Sie Ihre Informationen</string>
    <string name="update">Aktualisieren</string>
    <string name="notif_setting_header">Benachrichtigungseinstellungen</string>
    <string name="notif_messsage_hint">Benachrichtigungsnachricht</string>
    <string name="notif_tone_hint">Benachrichtigungston</string>
    <string name="notif_freq_hint">Benachrichtigungshäufigkeit</string>
    <string name="walkthrough_text_one">Klar, rein, essentiell für Leben und Gesundheit. Wasser ist der Hauptbestandteil des menschlichen Körpers. Denken Sie nur daran, dass es bei erwachsenen Männern etwa 60 Prozent des Gewichts ausmacht, bei Frauen 50 bis 55 Prozent und bei Neugeborenen bis zu 75 Prozent
     </string>
    <string name="walkthrough_text_two">Wassermangel kann zu Dehydrierung führen. Selbst eine leichte Dehydrierung kann Sie erschöpfen
         mach dich müde.
     </string>
    <string name="walkthrough_text_three">Jede Zelle, jedes Gewebe und jedes Organ in Ihrem Körper benötigt Wasser, um richtig zu funktionieren, ein Element, das den wichtigsten körperlichen und kognitiven Funktionen zugrunde liegt
     </string>
    <string name="dot">Punkt</string>
    <string name="dialog_OK_button">OK</string>
    <string name="dialog_NO_button">Nein</string>
    <string name="dialog_Later_button">Vielleicht später</string>
    <string name="rationale_dialog_ok">Ok</string>
    <string name="rationale_dialog_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="unhandled_request_code_exception_message" translatable="false">Request code %d is not handled by the RequestResultsDispatcher object. Please add a withRequestCode block to the buildRequestResultsDispatcher function.</string>
    <string name="init_user_info_fragment_label">InitUserInfo</string>
    <string name="generic_error">Es ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="showErrorFrag">Fehler</string>
    <string name="select_wakeup_time">Weckzeit auswählen</string>
    <string name="select_sleeping_time">Schlafzeit auswählen</string>
    <string name="please_input_your_weight">Bitte geben Sie Ihr Gewicht ein</string>
    <string name="please_input_a_valid_weight">Bitte geben Sie ein gültiges Gewicht ein</string>
    <string name="please_input_your_workout_time">Bitte geben Sie Ihre Trainingszeit ein</string>
    <string name="please_input_a_valid_workout_time">Bitte geben Sie eine gültige Trainingszeit ein</string>
    <string name="hey_lets_drink_some_water">Hey... Lass uns etwas Wasser trinken...</string>
    <string name="select_ringtone_for_notifications">Klingelton für Benachrichtigungen auswählen:</string>
    <string name="please_a_notification_message">Bitte um eine Benachrichtigung</string>
    <string name="please_select_a_notification_frequency">Bitte wählen Sie eine Benachrichtigungshäufigkeit aus</string>
    <string name="please_input_your_custom_target">Bitte geben Sie Ihr benutzerdefiniertes Ziel ein</string>
    <string name="values_updated_successfully">Werte erfolgreich aktualisiert</string>
    <string name="please_click_back_again_to_exit">Bitte klicken Sie erneut auf ZURÜCK, um den Vorgang zu beenden</string>
    <string name="you_achieved_the_goal">Du hast das Ziel erreicht</string>
    <string name="your_water_intake_was_saved">Ihre Wasseraufnahme wurde gespart...!!</string>
    <string name="you_already_achieved_the_goal">Sie haben das Ziel bereits erreicht</string>
    <string name="please_select_an_option">Bitte wählen Sie eine Option</string>
    <string name="notification_enabled">Benachrichtigung aktiviert..</string>
    <string name="notification_disabled">Benachrichtigung deaktiviert..</string>
    <string name="empty">Leer</string>
    <string name="walkthrough_text_four">Wie viel trinken?\nJugendliche, Erwachsene und ältere Menschen: Männer 2,5 Liter pro Tag, Frauen 2 Liter pro Tag</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="_30_mins">30 Minuten</string>
    <string name="_45_mins">45 Minuten</string>
    <string name="_60_mins">60 Minuten</string>
    <string name="_1100_ml">1100 ml</string>
    <string name="_3100_ml">3100 ml</string>
    <string name="remaining">Verbleibend</string>
    <string name="target">Ziel</string>
    <string name="summary">Zusammenfassung</string>
    <string name="check_out_the_app_at">Hey, lade diese tolle App herunter!</string>
    <string name="share_via">Teilen Sie es weiter</string>
    <string name="no_app_available">Keine App verfügbar</string>
    <string name="btn_settings">Settings</string>
    <string name="_50_ml">50</string>
    <string name="_100_ml">100</string>
    <string name="_150_ml">150</string>
    <string name="_200_ml">200</string>
    <string name="_250_ml">250</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="todo2">TODO2</string>
    <string name="daily_drink_target">Tagesziel</string>
    <string name="daily_drink_target_large">Tagesziel</string>
    <string name="custom">Custom</string>
    <string name="_2000">2000</string>
    <string name="_3500_ml">/3500 ml</string>
    <string name="credits_text">Credits</string>
    <string name="send_mail">Mail senden</string>
    <string name="dialog_mail_message">Haben Sie Vorschläge für die App?\n(Bugs, hinzuzufügende Dinge, Fehler, hinzuzufügende Übersetzungen usw. usw.)\nSenden Sie eine E-Mail!!! (Wenn möglich auf Englisch)</string>
    <string name="mailto_riccardo_pezzolati_gmail_com">mailto:riccardo.pezzolati@gmail.com</string>
    <string name="suggestions_for_memento_bibere">Suggestions for Memento Bibere</string>
    <string name="your_message_here">Your message here</string>
    <string name="notific">Alarm</string>
    <string name="notificNo">No Alarm</string>
    <string name="edit">Edit</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="add">Add</string>
    <string name="stats">Stats</string>
    <string name="accessibility_description">Screen menu</string>
    <string name="accessibility_item_description">%1$s menu item</string>
    <string name="dialog_default_title">Here\'s a message!</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_cancel">Cancel</string>
    <string name="LOADING">Loading...</string>
    <string name="default_progressbar">Default Progressbar:</string>
    <string name="wathsnew">Was ist neu</string>
    <string name="dialog_new_message">\nAbsturz- und Fehleranalyse hinzugefügt</string>
    <string name="dialog_new_version_message">Was ist neu in der Version </string>
    <string name="intake_report">Bericht</string>
    <string name="info_settings"><![CDATA[EINSTELLUNGEN]]></string>
    <string name="info_title">INFO</string>
    <string name="legal">RECHTLICH</string>
    <string name="privacy">Privatsphäre</string>
    <string name="settings_title">EINSTELLUNGEN</string>
    <string name="use_dark_theme">Thema der App</string>
    <string name="dark">Dunkel</string>
    <string name="light">Licht</string>
    <string name="oz_uk">Oz(UK)</string>
    <string name="oz_us">Oz(Us)</string>
    <string name="ml">ml</string>
    <string name="type_unit">Systemeinheit</string>
    <string name="policy_val"><![CDATA[<h1>Datenschutzrichtlinie</h1>\n<p>Letzte Aktualisierung: 5. September 2023</p>\n<p>Diese Datenschutzrichtlinie beschreibt unsere Richtlinien und Verfahren zur Erfassung, Nutzung und Offenlegung Ihrer Daten, wenn Sie den Dienst nutzen und Sie über Ihre Datenschutzrechte und den gesetzlichen Schutz informieren.</p>\n<p>Wir verwenden Ihre personenbezogenen Daten, um den Dienst bereitzustellen und zu verbessern. Durch die Nutzung des Dienstes stimmen Sie der Erfassung und Nutzung von Informationen gemäß dieser Datenschutzrichtlinie zu. Diese Datenschutzrichtlinie wurde mit Hilfe des <a href=\"https://www.termsfeed.com/privacy-policy-generator/\" target=\"_blank\">Privacy Policy Generator</a> erstellt.</p>\n<h1>Interpretation und Definitionen</h1>\n<h2>Interpretation</h2>\n<p>Die Wörter, deren Anfangsbuchstabe großgeschrieben wird, haben Bedeutungen, die unter den folgenden Bedingungen definiert sind. Die folgenden Definitionen haben die gleiche Bedeutung, unabhängig davon, ob sie im Singular oder im Plural erscheinen.</p>\n<h2>Definitionen</h2>\n<p>Für die Zwecke dieser Datenschutzrichtlinie:</p> \n<ul>\n<li>\n<p>
			<strong>Konto</strong> bezeichnet ein einzigartiges Konto, das für Sie erstellt wurde, um auf unseren Dienst oder Teile unseres Dienstes zuzugreifen.</p>\n</li> \n<li>\n<p>
			<strong>Verbundenes Unternehmen</strong> bezeichnet ein Unternehmen, das eine Partei kontrolliert, von dieser kontrolliert wird oder unter gemeinsamer Kontrolle mit dieser steht, wobei \"Kontrolle\" eine Partei ist. bezeichnet den Besitz von 50 % oder mehr der Anteile, Beteiligungen oder anderen Wertpapiere, die zur Wahl von Direktoren oder anderen Verwaltungsbehörden berechtigt sind.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Anwendung</strong> bezieht sich auf Memento Bibere, das vom Unternehmen bereitgestellte Softwareprogramm.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Unternehmen</strong> (bezeichnet als entweder \"das Unternehmen\", \"wir\", \"uns\" oder \"unser\" in dieser Vereinbarung) bezieht sich auf Memento Bibere.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Land</strong> bezieht sich auf: Italien</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Gerät</strong> bezeichnet jedes Gerät, das auf den Dienst zugreifen kann, z B. einem Computer, einem Mobiltelefon oder einem digitalen Tablet.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Personenbezogene Daten</strong> sind alle Informationen, die sich auf eine identifizierte oder identifizierbare Person beziehen individuell.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Dienst</strong> bezieht sich auf die Anwendung.</p>\n</li>\n<li> \n<p>
			<strong>Dienstleister</strong> bezeichnet jede natürliche oder juristische Person, die die Daten im Auftrag des Unternehmens verarbeitet. Es bezieht sich auf Drittunternehmen oder Einzelpersonen, die vom Unternehmen beauftragt werden, den Dienst zu ermöglichen, den Dienst im Namen des Unternehmens bereitzustellen, mit dem Dienst verbundene Dienste zu erbringen oder das Unternehmen bei der Analyse der Nutzung des Dienstes zu unterstützen.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Nutzungsdaten</strong> beziehen sich auf automatisch erfasste Daten, die entweder durch die Nutzung des Dienstes oder aus der Dienstinfrastruktur selbst generiert werden (z. B. die Dauer eines Seitenbesuchs).</p>\n</li >\n<li>\n<p>
			<strong>Sie</strong> bezeichnet die Person, die auf den Dienst zugreift oder ihn nutzt, oder das Unternehmen oder eine andere juristische Person, in deren Namen diese Person auf den Dienst zugreift oder ihn nutzt, je nach Fall.</p>\n</li >\n</ul>\n<h1>Erhebung und Nutzung Ihrer personenbezogenen Daten</h1>\n<h2>Arten der erfassten Daten</h2>\n<h3>Personenbezogene Daten</h3>\n<p >Während der Nutzung unseres Dienstes bitten wir Sie möglicherweise, uns bestimmte personenbezogene Daten zur Verfügung zu stellen, die zur Kontaktaufnahme oder Identifizierung mit Ihnen verwendet werden können. Zu den personenbezogenen Daten gehören unter anderem:</p>\n<ul>\n<li>Nutzungsdaten</li>\n</ul>\n<h3>Nutzungsdaten</h3>\n<p>Nutzungsdaten werden bei der Nutzung des Dienstes automatisch erfasst.</p>\n<p>Nutzungsdaten können Informationen wie die Internetprotokolladresse Ihres Geräts (z. B. IP-Adresse), den Browsertyp und den Browser umfassen Version, die Seiten unseres Dienstes, die Sie besuchen, die Uhrzeit und das Datum Ihres Besuchs, die auf diesen Seiten verbrachte Zeit, eindeutige Gerätekennungen und andere Diagnosedaten.</p>\n<p>Wenn Sie über oder auf den Dienst zugreifen über ein mobiles Gerät erfassen wir möglicherweise automatisch bestimmte Informationen, einschließlich, aber nicht beschränkt auf, den Typ des von Ihnen verwendeten mobilen Geräts, die eindeutige ID Ihres mobilen Geräts, die IP-Adresse Ihres mobilen Geräts, Ihr mobiles Betriebssystem und den Typ des Mobiltelefons Von Ihnen verwendeter Internetbrowser, eindeutige Gerätekennungen und andere Diagnosedaten.</p>\n<p>Wir erfassen möglicherweise auch Informationen, die Ihr Browser sendet, wenn Sie unseren Dienst besuchen oder wenn Sie mit oder über ein mobiles Gerät auf den Dienst zugreifen.</p>\n<h2>Nutzung Ihrer personenbezogenen Daten</h2>\n<p>Das Unternehmen kann personenbezogene Daten für die folgenden Zwecke verwenden:</p>\n<ul>\n<li>\n<p>
			<strong>Zur Bereitstellung und Wartung unseres Dienstes</strong>, einschließlich der Überwachung der Nutzung unseres Dienstes.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Um Ihr Konto zu verwalten:</strong> um Ihre Registrierung als Benutzer des Dienstes zu verwalten. Mit den von Ihnen bereitgestellten personenbezogenen Daten können Sie auf verschiedene Funktionen des Dienstes zugreifen, die Ihnen als registrierter Benutzer zur Verfügung stehen.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Für die Erfüllung eines Vertrags:</strong> die Entwicklung, Einhaltung und Durchführung des Kaufvertrags für die Produkte, Artikel oder Dienstleistungen, die Sie gekauft haben, oder eines anderen Vertrags mit uns über den Service.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Um Sie zu kontaktieren:</strong> Um Sie per E-Mail, Telefonanruf, SMS oder anderen gleichwertigen Formen der elektronischen Kommunikation zu kontaktieren, z. B. Push-Benachrichtigungen einer mobilen Anwendung zu Aktualisierungen oder informative Mitteilungen im Zusammenhang mit Funktionalitäten, Produkte oder vertraglich vereinbarte Dienstleistungen, einschließlich der Sicherheitsupdates, sofern dies für deren Implementierung erforderlich oder angemessen ist.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Um Ihnen Neuigkeiten, Sonderangebote und allgemeine Informationen über andere von uns angebotene Waren, Dienstleistungen und Veranstaltungen zukommen zu lassen, die denen ähneln, die Sie bereits gekauft oder angefragt haben, es sei denn, Sie haben sich dafür entschieden, solche Informationen nicht zu erhalten .</p>\n</li>\n<li>\n<p>
			<strong>Um Ihre Anfragen zu verwalten:</strong> Um Ihre Anfragen an uns zu bearbeiten und zu verwalten.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
<strong>Für Unternehmensübertragungen:</strong> Wir können Ihre Daten verwenden, um eine Fusion, Veräußerung, Umstrukturierung, Umstrukturierung, Auflösung oder einen anderen Verkauf oder eine andere Übertragung einiger oder aller unserer Vermögenswerte zu bewerten oder durchzuführen, sei es als fortgeführtes Unternehmen oder im Rahmen eines Konkurs-, Liquidations- oder ähnlichen Verfahrens, bei dem die von uns gespeicherten personenbezogenen Daten über unsere Servicenutzer zu den übertragenen Vermögenswerten gehören.</p>\n</li>\n<li>\n<p>
<strong>Für andere Zwecke</strong>: Wir können Ihre Daten für andere Zwecke verwenden, z. B. zur Datenanalyse, zur Identifizierung von Nutzungstrends, zur Bestimmung der Wirksamkeit unserer Werbekampagnen und zur Bewertung und Verbesserung unseres Service, unserer Produkte, Dienstleistungen, unseres Marketings und anderer Zwecke Ihre Erfahrung.</p>\n</li>\n</ul>\n<p>Wir können Ihre persönlichen Daten in den folgenden Situationen weitergeben:</p>\n<ul>\n<li>
<strong>Mit Dienstanbietern:</strong> Wir können Ihre personenbezogenen Daten an Dienstanbieter weitergeben, um die Nutzung unseres Dienstes zu überwachen und zu analysieren und um Sie zu kontaktieren.</li>\n<li>
<strong>Für Geschäftsübertragungen:</strong> Wir können Ihre personenbezogenen Daten im Zusammenhang mit oder während Verhandlungen über eine Fusion, einen Verkauf von Unternehmensvermögenswerten, eine Finanzierung oder den Erwerb unseres gesamten oder eines Teils unseres Unternehmens an ein anderes Unternehmen weitergeben oder übertragen Unternehmen.</li>\n<li>
<strong>Mit verbundenen Unternehmen:</strong> Wir können Ihre Daten an unsere verbundenen Unternehmen weitergeben. In diesem Fall verlangen wir von diesen, dass sie diese Datenschutzrichtlinie einhalten. Zu den verbundenen Unternehmen zählen unsere Muttergesellschaft und alle anderen Tochtergesellschaften, Joint-Venture-Partner oder andere Unternehmen, die wir kontrollieren oder die unter gemeinsamer Kontrolle mit uns stehen.</li>\n<li>
<strong>Mit Geschäftspartnern:</strong> Wir können Ihre Daten an unsere Geschäftspartner weitergeben, um Ihnen bestimmte Produkte, Dienstleistungen oder Werbeaktionen anzubieten.</li>\n<li>
		<strong>Mit anderen Benutzern:</strong> Wenn Sie persönliche Informationen teilen oder anderweitig in den öffentlichen Bereichen mit anderen Benutzern interagieren, können diese Informationen von allen Benutzern eingesehen und außerhalb öffentlich verbreitet werden.</li>\n<li >
<strong>Mit Ihrer Zustimmung</strong>: Mit Ihrer Zustimmung können wir Ihre personenbezogenen Daten für andere Zwecke offenlegen.</li>\n</ul>\n<h2>Aufbewahrung Ihrer personenbezogenen Daten</h2>\n<p>Das Unternehmen speichert Ihre personenbezogenen Daten nur so lange, wie es für die in dieser Datenschutzrichtlinie dargelegten Zwecke erforderlich ist. Wir werden Ihre personenbezogenen Daten in dem Umfang aufbewahren und verwenden, der zur Erfüllung unserer gesetzlichen Verpflichtungen erforderlich ist (z. B. wenn wir Ihre Daten zur Einhaltung geltender Gesetze aufbewahren müssen), zur Beilegung von Streitigkeiten und zur Durchsetzung unserer rechtlichen Vereinbarungen und Richtlinien.</ p>\n<p>Das Unternehmen speichert auch Nutzungsdaten für interne Analysezwecke. Nutzungsdaten werden im Allgemeinen für einen kürzeren Zeitraum gespeichert, es sei denn, diese Daten werden zur Stärkung der Sicherheit oder zur Verbesserung der Funktionalität unseres Dienstes verwendet oder wir sind gesetzlich verpflichtet, diese Daten für längere Zeiträume aufzubewahren.</p>\n<h2>Übermittlung Ihrer personenbezogenen Daten</h2>\n<p>Ihre Informationen, einschließlich personenbezogener Daten, werden in den Betriebsbüros des Unternehmens und an allen anderen Orten verarbeitet, an denen sich die an der Verarbeitung beteiligten Parteien befinden gelegen. Dies bedeutet, dass diese Informationen möglicherweise an Computer übertragen und dort gespeichert werden, die sich außerhalb Ihres Staates, Ihrer Provinz, Ihres Landes oder einer anderen Regierungshoheit befinden, wo die Datenschutzgesetze möglicherweise von denen Ihrer Gerichtsbarkeit abweichen.</p>\n<p> Ihre Zustimmung zu dieser Datenschutzrichtlinie und die anschließende Übermittlung dieser Informationen stellen Ihr Einverständnis mit dieser Übertragung dar.</p>\n<p>Das Unternehmen wird alle angemessenen Schritte unternehmen, um sicherzustellen, dass Ihre Daten sicher und in Übereinstimmung damit behandelt werden Es erfolgt keine Übermittlung Ihrer personenbezogenen Daten an eine Organisation oder ein Land, es sei denn, es bestehen angemessene Kontrollen, einschließlich der Sicherheit Ihrer Daten und anderer personenbezogener Daten.</p>\n<h2>Löschen Sie Ihre personenbezogenen Daten</h2>\n<p>Sie haben das Recht, die von uns über Sie erfassten personenbezogenen Daten zu löschen oder zu verlangen, dass wir Sie bei der Löschung unterstützen.</p>\n<p>Unser Service gibt Ihnen möglicherweise die Möglichkeit, bestimmte Daten zu löschen Informationen über Sie innerhalb des Dienstes.</p>\n<p>Sie können Ihre Informationen jederzeit aktualisieren, ändern oder löschen, indem Sie sich bei Ihrem Konto anmelden, sofern Sie eines haben, und den Abschnitt mit den Kontoeinstellungen besuchen, der dies zulässt Sie verwalten Ihre persönlichen Daten. Sie können sich auch an uns wenden, um Zugang zu den von Ihnen bereitgestellten personenbezogenen Daten zu erhalten, diese zu korrigieren oder zu löschen.</p>\n<p>Bitte beachten Sie jedoch, dass wir möglicherweise bestimmte Informationen aufbewahren müssen, wenn wir eine haben gesetzliche Verpflichtung oder Rechtsgrundlage hierfür.</p>\n<h2>Offenlegung Ihrer personenbezogenen Daten</h2>\n<h3>Geschäftstransaktionen</h3>\n<p>Wenn das Unternehmen an einem beteiligt ist Bei Fusionen, Übernahmen oder Vermögensverkäufen können Ihre personenbezogenen Daten übertragen werden. Wir werden Sie benachrichtigen, bevor Ihre personenbezogenen Daten übertragen werden und einer anderen Datenschutzrichtlinie unterliegen.</p>\n<h3>Strafverfolgung</h3>\n<p>Unter bestimmten Umständen kann das Unternehmen zur Offenlegung verpflichtet sein Ihre personenbezogenen Daten, wenn dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder als Reaktion auf berechtigte Anfragen von Behörden (z. B. einem Gericht oder einer Regierungsbehörde).</p>\n<h3>Andere gesetzliche Anforderungen</h3>\n<p> Das Unternehmen kann Ihre personenbezogenen Daten im guten Glauben offenlegen, dass eine solche Maßnahme erforderlich ist, um:</p>\n<ul>\n<li>einer gesetzlichen Verpflichtung nachzukommen</li>\n<li>Schützen und verteidigen die Rechte oder das Eigentum des Unternehmens</li>\n<li>Mögliches Fehlverhalten im Zusammenhang mit dem Dienst verhindern oder untersuchen</li>\n<li>Die persönliche Sicherheit der Benutzer des Dienstes oder der Öffentlichkeit schützen</li >\n<li>Schutz vor rechtlicher Haftung</li>\n</ul>\n<h2>Sicherheit Ihrer persönlichen Daten</h2>\n<p>Die Sicherheit Ihrer persönlichen Daten ist uns wichtig, aber denken Sie daran Keine Methode der Übertragung über das Internet oder Methode der elektronischen Speicherung ist 100 % sicher. Obwohl wir bestrebt sind, kommerziell akzeptable Mittel zum Schutz Ihrer personenbezogenen Daten einzusetzen, können wir deren absolute Sicherheit nicht garantieren.</p>\n<h1>Datenschutz von Kindern</h1>\n<p>Unser Service bietet keine Garantie Personen unter 13 Jahren ansprechen. Wir erfassen wissentlich keine personenbezogenen Daten von Personen unter 13 Jahren. Wenn Sie ein Elternteil oder Erziehungsberechtigter sind und wissen, dass Ihr Kind uns personenbezogene Daten zur Verfügung gestellt hat, kontaktieren Sie uns bitte. Wenn uns bekannt wird, dass wir personenbezogene Daten von Personen unter 13 Jahren ohne Überprüfung der Zustimmung der Eltern erfasst haben, ergreifen wir Maßnahmen, um diese Informationen von unseren Servern zu entfernen.</p>\n<p>Wenn wir uns auf die Zustimmung verlassen müssen Als Rechtsgrundlage für die Verarbeitung Ihrer Daten und Ihres Landes ist die Zustimmung eines Elternteils erforderlich. Wir benötigen möglicherweise die Zustimmung Ihres Elternteils, bevor wir diese Informationen sammeln und verwenden.</p>\n<h1>Links zu anderen Websites</h1>\n<p>Unser Service kann Links zu anderen Websites enthalten, die nicht von uns betrieben werden. Wenn Sie auf einen Link eines Drittanbieters klicken, werden Sie zur Website dieses Drittanbieters weitergeleitet. Wir empfehlen Ihnen dringend, die Datenschutzrichtlinien jeder von Ihnen besuchten Website zu lesen.</p>\n<p>Wir haben keine Kontrolle über den Inhalt, die Datenschutzrichtlinien oder -praktiken von Websites oder Diensten Dritter und übernehmen keine Verantwortung dafür.</p>\n<h1>Änderungen dieser Datenschutzrichtlinie</h1>\n<p>Wir können unsere Datenschutzrichtlinie von Zeit zu Zeit aktualisieren. Wir werden Sie über alle Änderungen informieren, indem wir die neue Datenschutzrichtlinie auf dieser Seite veröffentlichen.</p>\n<p>Wir werden Sie per E-Mail und/oder durch einen deutlich sichtbaren Hinweis auf unserem Service darüber informieren, bevor die Änderung in Kraft tritt Aktualisieren Sie die Spalte \"Letzte Aktualisierung\". Datum oben in dieser Datenschutzrichtlinie.</p>\n<p>Es wird empfohlen, diese Datenschutzrichtlinie regelmäßig auf etwaige Änderungen zu überprüfen. Änderungen an dieser Datenschutzrichtlinie treten in Kraft, wenn sie auf dieser Seite veröffentlicht werden.</p>\n<h1>Kontaktieren Sie uns</h1>\n<p>Wenn Sie Fragen zu dieser Datenschutzrichtlinie haben, können Sie uns kontaktieren: </p>\n<ul>\n<li>Per E-Mail: riccardo.pezzolati@gmail.com</li>\n</ul>]]></string>
    <string name="enter_custom_input">Geben Sie eine benutzerdefinierte Eingabe ein</string>
    <string name="enter_custom_input_title">In der gewählten Maßeinheit</string>
    <string name="notif_sleep_header">Schlafmodus (Sie erhalten keine Benachrichtigungen von der App)</string>
    <string name="sleep_mode_start_hint">Schlafmodus starten</string>
    <string name="sleep_mode_stop_hint">Schlafmodus beenden</string>
    <string name="notification_sleep">Aktiver Ruhemodus</string>
    <string name="html_credits"><![CDATA[<h1>Mein So erstellen Sie diese App:</h1>\n\n<ul>\n<li>Die <strong>Symbole</strong> wurden heruntergeladen von <a href=\"https://www.freepik.com\">freepik</a></li>\n<li>Die <strong>Animationen</strong> wurden von <a href=\" heruntergeladen https://lottiefiles.com\">LottieFiles</a></li>\n</ul>\n\n<h2>Verwendete Bibliothek:</h2>\n<ul>\n<li><strong>Timber</strong> -> com.jakewharton.timber:timber:5.0.1</li>\n<li><strong>Lottie</strong> -> com.airbnb.android:lottie:6.1.0 </li>\n<li><strong>Android-Animation</strong> -> com.daimajia.easing:library:2.0@aar und com.daimajia.androidanimations:library:2.3@aar</li>\n<li><strong>Dots Indicator</strong> -> com.tgoodman:dotsindicator:5.0Dots Indicator -> com.tgoodman:dotsindicator:5.0</li>\n<li><strong>Chart</strong> inspiriert von com.github.PhilJay:MPAndroidChart:v3.1.0 Bibliothek</li>\n<li><strong>BottomMenu</strong> von nl.joery.animatedbottombar:library:1.1.0</li>\n<li> <strong>SweetDialog</strong> von cn.pedant.sweetalert:library:1.3</li>\n</ul>]]></string>
    <string name="drink_fragment_label">DrinkFragment</string>
    <string name="please_input_a_valid_rest_time">Sie können nicht gleichzeitig aufstehen und zu Bett gehen</string>
    <string name="kg">Kg</string>
    <string name="lbl">Pfund</string>
    <string name="enter_weight_input_title">Wählen Sie die Maßeinheit für das Gewicht</string>
    <string name="info_fragment_label">ApplicationInfoFragment</string>
    <string name="stats_fragment_label">Stats Fragment</string>
    <string name="notification_silence_label">Schweigen</string>
    <string name="all_stats_fragment_label">AllStatsFragment</string>
    <string name="intook_stats_fragment_label">IntookCounterStatsFragment</string>
    <string name="reached_goal_stats_fragment_label">Reached Goal Stats Fragment</string>
    <string name="all">All Stats</string>
    <string name="intook">Intook Count</string>
    <string name="reached">Reached Obj</string>
    <string name="undo">Rückgängig\nmachen</string>
    <string name="redo">Wiederholen</string>
    <string name="reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="intook_report">Täglicher Bericht</string>
    <string name="opt_max">Am häufigsten\nausgewählte Option.</string>
    <string name="opt_min">Am wenigsten\nausgewählte Option.</string>
    <string name="enter_hour_input_title">Ihre Aufstehzeit sollte kürzer sein als Ihre Schlafenszeit</string>
    <string name="summary2">Bis heute</string>
    <string name="none">Nichts</string>
    <string name="day">Tag</string>
    <string name="quantity">Menge</string>
    <string name="intake_report_percent">% des Ziels</string>
    <string name="str_back">BACK</string>
    <string name="reached_goal">Ziel erreicht</string>
    <string name="reached_goal_part2">(Die nachstehenden Mengen werden in der zum Zeitpunkt der Eingabe gültigen Maßeinheit angegeben)</string>
    <string name="code">Code</string>
    <string name="last_opt">Letzte Option\nausgewählt.</string>
    <string name="new_data_hint">Fügen Sie ein Datum hinzu</string>
    <string name="enter_data_input_title">Haben Sie Ihr Trinkziel schon heute erreicht? Geben Sie es hier ein</string>
    <string name="please_input_a_valid_date">Bitte geben Sie ein Gültigkeitsdatum ein</string>
    <string name="please_input_a_valid_date_range">Das Datum darf nicht größer als\n heute oder vor dem 31.08.2023 sein</string>
    <string name="intook_report_title">Aufnahmebericht</string>
    <string name="splash_screen">Splashscreen</string>
    <string name="init_user_info_gender">Wasser ist der Hauptbestandteil des menschlichen Körpers und macht bei erwachsenen Männern etwa 60 % des Körpergewichts aus, bei Frauen 50 bis 55 %.\nDaher wird je nach Geschlecht ein unterschiedlicher Bedarf berechnet.</string>
    <string name="gender_hint">Bitte wählen Sie Ihr Geschlecht</string>
    <string name="init_user_info_gender_min">Der Wasserbedarf von Männern und Frauen ist unterschiedlich. Wählen Sie Ihr Geschlecht, um ihn zu berechnen.</string>
    <string name="man">Mann</string>
    <string name="woman">Frau</string>
    <string name="gender">Wählen Sie Ihr Geschlecht</string>
    <string name="info_label">INFORMATIONEN</string>
    <string name="trophy">Trophäen</string>
    <string name="reached_daily">Täglich erreicht</string>
    <string name="d_stats">Tägliches Trinken</string>
    <string name="goal">Ziel</string>
    <string name="other_info">Andere Informationen</string>
    <string name="avis">Blutspender? Klicken Sie unten</string>
    <string name="walkthrough_text_five">Wenn Sie Vollblutspender sind, ist es wichtig, am Tag vor der Spende und am selben Tag nach der Spende ausreichend Flüssigkeit zu sich zu nehmen (mindestens 2 Liter).\n\nAuf dem Bildschirm, auf dem Sie die getrunkene Menge angeben , können Sie auf das Kalendersymbol klicken, um anzugeben, wann Sie spenden möchten, und so die Änderung der empfohlenen Menge und die häufigere Benachrichtigung aktivieren.</string>
    <string name="walkthrough_text_five_2">Wenn Sie Vollblutspender sind, ist es wichtig, am Tag vor der Spende und am selben Tag nach der Spende ausreichend Flüssigkeit zu sich zu nehmen (mindestens 2 Liter).\n\nAuf dem Bildschirm, auf dem Sie die getrunkene Menge angeben , können Sie auf das Kalendersymbol klicken, um anzugeben, wann Sie spenden möchten, und so die Änderung der empfohlenen Menge und die häufigere Benachrichtigung aktivieren.</string>
    <string name="tomorrow_you_will_donate">Morgen wirst du Blut spenden oder heute hast du bereits gespendet, Trinken ist unerlässlich!!</string>
    <string name="you_selected_man">Sie haben „Mann“ ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_woman">Sie haben Frau ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_avis">Sie sind ein Blutspender</string>
    <string name="you_selected_no_avis">Sie sind kein Blutspender</string>
    <string name="water">Water</string>
    <string name="drink">Getrunken</string>
    <string name="_300_ml">300</string>
    <string name="drink_all">Alles trinken</string>
    <string name="barcode">Barcode</string>
    <string name="option_selectable_once_a_day">Option einmal täglich wählbar</string>
    <string name="weight_unit">Maßeinheit für das Gewicht</string>
    <string name="climate_hint">Klima in der Gegend, in der Sie leben</string>
    <string name="init_user_info_worktype">Je nach Art des täglichen Trainings variiert die empfohlene Wassermenge</string>
    <string name="calm">Sitzend</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="lively">Lebhaft</string>
    <string name="intense">Intensiv</string>
    <string name="you_selected_calm">Sie haben keinen Trainingstyp ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_normal">Du hast den normalen Trainingstyp ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_lively">Du hast den lebhaften Trainingstyp ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_intense">Sie haben den intensiven Trainingstyp ausgewählt</string>
    <string name="init_user_info_climate">Das Klima und die Temperatur haben großen Einfluss auf die täglich empfohlene Wassermenge. Je heißer es ist, desto mehr Wasser benötigt Ihr Körper.</string>
    <string name="cold">Kalt</string>
    <string name="fresh">Frisch</string>
    <string name="mild">Mild</string>
    <string name="torrid">Heiß</string>
    <string name="you_selected_cold">Sie haben kaltes Klima ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_fresh">Sie haben frisches Klima ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_mild">Sie haben mildes Klima ausgewählt</string>
    <string name="you_selected_torrid">Sie haben heißes Klima ausgewählt</string>
    <string name="work_type_hint">Bitte wählen Sie die Art des täglichen Trainings aus</string>
    <string name="climate_set_hint">Bitte wählen Sie die Art des Klimas</string>
    <string name="tips">Trinktipps ansehen</string>
    <string name="avis_info">Klicken Sie auf den Kalender, um anzugeben, wann Sie Blut spenden möchten</string>
    <string name="welcome">Willkommen bei Lass uns hydrieren</string>
    <string name="click_opt">Klicken Sie auf eine der Optionen, um die getrunkene Menge anzugeben</string>
    <string name="click_opt_custom">Mit dieser Option können Sie jede gewünschte Menge auswählen</string>
    <string name="click_opt_all">Haben Sie die tägliche Menge getrunken? Klicken Sie hier</string>
    <string name="click_opt_undo">Klicken Sie hier, um die zuletzt ausgewählte Option abzubrechen</string>
    <string name="click_opt_redo">Klicken Sie hier, um die zuletzt ausgewählte Option wiederherzustellen</string>
    <string name="click_opt_refresh">Klicken Sie hier, um die bisher getrunkene Menge zurückzusetzen</string>
    <string name="on">On</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="get_reload">Neu laden</string>
    <string name="weekly_average">Wochendurchschnitt</string>
    <string name="monthly_average">Monatlicher Durchschnitt</string>
    <string name="average_completion">Durchschnittlicher Abschluss (Wöchentlich)</string>
    <string name="drink_frequency">Trinkhäufigkeit (Wöchentlich)</string>
    <string name="weekly_completion">Wöchentlicher Abschluss</string>
    <string name="sun">Son</string>
    <string name="mon">Mon</string>
    <string name="tue">Die</string>
    <string name="wed">Mit</string>
    <string name="thu">Don</string>
    <string name="fri">Fre</string>
    <string name="sat">Sam</string>
    <string name="add_reached_day">Erreichten Tag hinzufügen</string>
    <string name="month">Monat</string>
    <string name="year">Jahr</string>
    <string name="show_reached_day">Ziel erreicht anzeigen</string>
    <string name="a_healthy_mind_and_body_is_a_hydrated_one_come_and_have_a_try">Ein gesunder Geist und Körper sind hydriert. Kommen Sie und probieren Sie es aus!</string>
    <string name="intake_report_month">Aktueller bericht</string>
    <string name="grape">Grape</string>
    <string name="change_view">Ansicht ändern</string>
    <string name="enter_intake_input_title">Geben Sie hier die am gewählten Datum getrunkene Menge ein(Wenn Sie nichts auswählen, wird die heute berechnete Höchstmenge verwendet)</string>
    <string name="new_qta_hint">Menge in Maßeinheit hinzufügen</string>
    <string name="please_enter_a_quantity_at_least_equal_to">Bitte geben Sie eine Menge ein, die mindestens gleich ist</string>
    <string name="times">mal</string>
    <string name="multi">Multiple opt.</string>
    <string name="_350_ml">350</string>
    <string name="bee">Bienen</string>
    <string name="str_next">Next</string>
    <string name="please_input_a_valid_name">Please enter your name</string>
    <string name="please_input_a_valid_name_length">Please enter valid name</string>
    <string name="please_input_a_valid_height">Please enter height</string>
    <string name="please_input_a_valid_sleep_bed_time"><![CDATA[Please select valid wake-up &amp; bed time]]></string>
    <string name="your_name">Your Name</string>
    <string name="male">Male</string>
    <string name="female">Female</string>
    <string name="height">Height</string>
    <string name="cm">cm</string>
    <string name="feet">feet</string>
    <string name="lb">lb</string>
    <string name="you_should_drink_at_least">You should drink at least</string>
    <string name="to_reach_your_daily_goal">water to reach your daily goal</string>
    <string name="set_your_goal_manually">SET YOUR GOAL MANUALLY</string>
    <string name="storage_permission">Please allow Let\'s Hydrate access to photos, media and files on your device.</string>
    <string name="interval">Interval</string>
    <string name="other_factors">Other Factors</string>
    <string name="pregnant">Pregnant</string>
    <string name="breastfeeding">Breastfeeding</string>
    <string name="weather_conditions">Weather Conditions</string>
    <string name="sunny">Sunny</string>
    <string name="cloudy">Cloudy</string>
    <string name="rainy">Rainy</string>
    <string name="snow">Snow</string>
    <string name="donor">Blood Donor</string>
    <string name="non_donor">Not Blood Donor</string>
    <string name="set_daily_goal_validation">Please set daily goal</string>
    <string name="set_daily_goal">Set daily goal</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="note">Note: Your suggested daily goal is a rough estimate based on several factors and should not be used for medical purposes. To obtain your specific hydration needs, please consult your physician.</string>
    <string name="min">Mins</string>
    <string name="hour">Hour</string>
    <string name="goal_consume">You need to consume $1 to reach your goal of $2</string>
    <string name="active">Active</string>
    <string name="today">Today</string>
    <string name="next_reminder">NEXT REMINDER at $1</string>
    <string name="history">History</string>
    <string name="your_goal">Your goal</string>
    <string name="consumed">Consumed</string>
    <string name="hello">Hello</string>
    <string name="rate_us">Rate</string>
    <string name="contact">Contact</string>
    <string name="calendar_avis">Blood Donor</string>
    <string name="your_height">Your Height</string>
    <string name="height_unit_hint">Please select your height measurement unit</string>
</resources>